係朗豪坊見到個靚女係到摸個毒男

真愛呀個毒男好毒

圖

ptgf

乜圖都冇
我話有個空姐除對鞋主動用對絲襪腳比我聞都得啦

影唔到

唔似 見到佢地背景有好多心心飄出黎

得架

去左9樓睇下夾公仔 屌 全部都情侶 比人逼返出黎

男人老狗走去夾公仔 怪得邊個

回憶下 我夾公仔有一手

個毒男就係樓豬

個靚女就係你

thx

我見到你老母幫人含緊添呀